初一至初四想做替更的士

想成架拎走當腳車順便拜年用，有冇巴打推薦平租？最好300蚊一日，希望有

初一二好靜 油錢都未必回本

我當腳車咋，去拜年，拜完順便做幾枝𣄃咁

300蚊日你講笑？

300蚊日車租都未夠俾喎老細,仲未計油錢

我見有租車廣告寫呢個價，所以我又問下呢度有冇介紹，新年300應該真係有，你上去睇下啲租車廣告，新年老特

我租車揸呀巴打

有的士牌？

有